林鄭段片表情好唔自然

表情極度唔自然
髮型可以一晚之間有不同

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合 (歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

deepfake黎

用最新整AV個AI做出黎
段片係之前既

真係好勁

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

佢咁做到底有咩目的?

屌 讀心神探咩

自拍講野 我都尷尬唔自然

仲研究條片 反正佢都唔係答應5大訴求

諗極都諗唔明點解佢要合成條片，就算佢唔喺香港都冇必要咁樣

岩岩對左兩段片, 林鄭講野係會身體搖

另外發現, 佢個頭有左右搖, 但係身體一定會有一定程度罷動, 因為同3dmax 骨架系統模擬人體動作都一樣, 佢既動作唔係好跟物理, 同皮笑內不笑一樣道理

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

把聲又tune過 條眉又唔一樣 講野又假 髮型又唔一樣

一早錄起，等時機播
前面又有軍閥睇實

真係好似合成片
真係無乜可能咁長時間都係同一個表情同埋個頭咁少郁動...

眨眼頻率都隨機得太唔自然。

至於點解要做假, 靠神探們講解下

唔係做假，呢條片明顯係8月12日/13日拍左，去睇下13日佢記者會嘅髮型、面容、衣服⋯同動議撤回條片中一模一樣。當時因為尖沙咀爆眼導致塞機場，佢哋當時已經覺得必須要拋出撤回呢張唯一、最大嘅牌。但機場嘅人突然散水左，危機突然之間化解曬，自然無需再用撤回呢張牌，留至十一之前用，為左70年大慶前令到場運動冷卻，營造好的慶祝氛圍。